當其他人係到努力 我仲係一條咸魚 求法變翻正常魚

日日係屋企上zoom，加上疫情，日日冇出街，做assignment quiz 做到傻。開頭都仲有心機去做，依家真係越做越唔開心，隨便做完就交。就嚟year4 啦，見到其他同系嘅人咁認真，上lecture仲要keep住回應professor嘅問題，discussion board反應熱烈。而我，堂都冇心機上，好迷茫啊。想就咁hea睇畢業算，但屋企人又話會後悔。想問下有咩方法可以做人有翻少少動力，唔好太頹廢。

屌我都係 日日得過且過

唉

隨心所欲才是人生😌

係窗邊曬下太陽 做下運動
個腦唔郁就先等身體get ready！
做做下就會有動力嫁喇
因為人生唔只assignment
仲有好多野做

忙到都無時間做咸魚
浪費人生！
幾多人想好似你咁係屋企有咁多自由時間做自己野

係啊 唔該曬你嘅提點